會員 儲錢要供823 #33643 不停洗版，快3年了

3年時間都未能撫平你自尊心
係時候做野啦

屌你老母

死乞衣口都係咁臭
大是大非開尻post死全家

好撚多小學雞呀

我唔係藍屍呀屌你老母慘撚過做籃絲

見你咁落力追足我3年，私人贈首歌比你
容易受傷的女人

你係死乞衣

又話block我？on9仔

個個post都做首席位，版主

連尼住，你禁入我其他post睇下啦，係咪時候做野啦？

好多精神病

我唔係五毛，唔係籃屍呀

追足3年

有冇咁痴線呀

你收嗲啦賤種狗

要bam一早bam撚咗啦 仲比佢狙擊你條死傻閪三年咩

推！比狗咬

抗爭打黑警有咁神心推足3年就一早贏撚左啦

死垃圾

屌你老母財經台條財經狗

儲錢要供823

名都柒過人

推

關你尻事咩？五毛狗
係要你乞衣醜事傳千里

洗足3年，好撚野